<h1> Онлайн магазин, где можно купить что угодно. </h1>

<li>Поиск по категориям и различные сортировки</li>
<li>Умные рекомендации</li>
<li>Удобства как для продавцов, так и для покупателей</li>
<li>быстрая доставка :)</li>



<b>Для локального запуска: </b>
<li>Java 9+</li> <br>
<li>PostgreSQL 14+</li> <br>
<li>Создайте таблицы этим скриптом: </li> <br>
    // soon <br>
<li>Наслаждайтесь покупками</li>